作聖經個條友有無諗過呃到咁多人同咁多年?

騙子之中極致
科技咁先進,點解仲有人信?

聖經同科技有咩關係？

睇完老高講人類起源後
覺得神造人個解釋同人研究a.i真係有d似

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

佢講啲野全部都係聽返黎冇考究，但係語氣就講到肯定咁
當故仔聽下咖咋
有腦都唔會信啦

有啲野完全係contact farm黎
聽完自己理解下咪咁快乜都吞晒落肚

點解冇
知道個宇宙有幾大 相對論同量子力學有神奇之後
根本就唔會相信呢個世界嘅神會好似聖經咁講以人類嘅存在形態出現行神蹟

聖經係一堆人作嘅一堆野，班撚樣連自己都呃埋點會諗自己做乜呃人呢

聖經本身唔可信

不是一個人寫。 由教廷選文。

content

由細到大學校同家庭咁多宗教洗腦教育
唔係由細比人呃大嘅，現代正常人仲點會信
好多朋友都係細個信開就信，但自己心裡面都極懷疑

老高好多野都係上網搵返黎既都市傳說
好多好明顯fake既都講到十足十咁
仲以為得弱智台仔先睇

唔係佢老婆同佢互動佢邊有咁多訂閱

利申：睇過幾次

Sorry冇proofread

主要望住佢老婆

當故仔聽都幾有趣既

筷子兒老高

現存物種有幾多種vs 你知唔知挪亞方舟有幾大？
所有物種各2隻所需的食物vs 挪亞方舟有幾大？

近族產子會生智障 vs 挪亞一族產子？

同科技無關係？

羅馬皇帝君士坦丁無心插柳